變革香港時代革命！

全力支持民建聯帶頭反對政府！

星火件事話比我地聽，無論想點樣走精面抗爭，最後都唔會成功。

變革香港 時代復興